我覺得 香港警察 知法犯法 呢句其實唔多合理

屌毅進仔識閪法律咩

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

香港警察 社會垃圾

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

香港警察 貪贓枉法